騎師滾啦！賽馬不用人類駕馭一路狂奔 差點拿下冠軍

美國賽馬Bodexpress搶走所有的鎂光燈，因為牠一出閘門就甩掉騎師獨自狂奔，差點率先衝過終點。（美聯社）

2019-05-19 16:16
〔即時新聞／綜合報導〕騎師滾啦！美國三大賽馬賽之一的馬里蘭州普里克尼斯（Preakness Stakes）昨（18日）如火如荼地展開，但馬兒Bodexpress搶走所有的鎂光燈，因為牠一出閘門就甩掉騎師獨自狂奔，差點率先衝過終點。

Bodexpress獨走全場。（法新社）

騎師維拉斯奎茲（John Velazquez）被甩後相當失落，從落地點可看到他才出閘門不遠就落馬。（今日美國）

據《福斯新聞》報導，騎師維拉斯奎茲（John Velazquez）無奈地表示，當閘門打開時，Bodexpress有點側跳了一下，讓他的身體往右邊偏過去失去平衡，接著自己的腳又從踏環移開，立刻被甩了下去。

幸運的是，經驗豐富的維拉斯奎茲在落馬時沒有受傷，只是對於好不容易來參加大賽卻摔下馬身感到很失落而已。至於Bodexpress的驚人表現，在網路上則引起討論熱潮，有人高呼這是他見過最棒的馬，還有人笑稱如果要當一匹馬的話，那一定要成為Bodexpress才行。

少咗騎師重量梗係跑得快啲啦

白痴文章
無騎師上馬，少左咁多負重都跑唔贏其他有騎師既馬
食得屎啦

邊份報紙呀
請埋d 弱智既人寫文

印象中香港跑馬墮完馬 隻吉馬成日都第一架啦
讓成百磅 識跑直線就夠嬴啦

騎師既作用到底係乜

造馬係靠個人，唔係隻馬，明唔明？

冇左個人控制
d 馬未必識跑到終點鬥快=冇得賭

台灣唔識就出少句聲啦,輕百幾磅呀傻仔

少左成百幾磅想輸都難
BTW,香港代表：

咁乖貼欄跑返去,由頭到尾都無阻其他馬

莫雷拉

差點拿下冠軍

即係差幾點

直線加速快幾撚多
最尾個仲要睇得出佢留力，等其他馬追上嚟先加速衝線

睇到好sad 啲馬本來應該好自由咁奔跑 而唔係困住喺個場入面

電兔有時賽狗都未必追住咬，騎師既作用就係確保隻馬會全力跑向終點
以前賽馬負重仲勁，頂磅有成154磅

馬王 同德 配告東尼， 150磅跑 1600米 1:33.3
簡直係神話

咁撚樣同我講話差點拿下冠軍?

好出奇？

隻馬唔識留放
一齊鬥燒好快彎

掉轉想, 無左騎師, 隻馬都有可能自己識跑去終點
無左負重, 好跑好多

少百幾磅，緊係快

馬嘅一生係好慘

墮馬跑第一照賠定退飛？

班麻甩佬就係要想啲小矮人屎忽吉起個誘惑曲線

咁都係新聞
年中不知有幾多香港跑馬墮左既馬係第一隻衝線啦

狗會cashed

你睇下佢跑得幾自由奔放
即時畫面有背景音樂響起
係還珠格格主題曲

台灣新聞嚟
台灣冇賽馬，所以佢地冇賽馬智識好合理吖
我地呢啲睇開跑馬嘅點會覺得呢啲係新聞

呢隻與龍共舞個馬主就係王晶

上面冇咗隻畜牲阻住梗係贏啦

根本賽馬就唔應該有畜牲出現

好可愛

平時練習多

你係想捉字室定係真係想知差幾多?

唔怪得亂咁黎

騎師阻住哂，屌

無賭過 無睇過馬
無左騎師就係咪就失去資格
跑第一都無用

好搞笑

只要開跑後
馬過終點前人墮左馬即刻送錢比馬會
無得退飛

但隻馬第一沖線呢

係

原來差咁遠

後尾贏番啦

無人機

差點包尾下嘛🤣

無人馬

咁樣講，其實養寵物都係一樣

貓狗都係嫁
尤其貓科需要既活動範圍係超大

台灣新聞

笑死

咁點解賽馬唔由得啲馬自己跑

唔熟賽馬
但我估咁做應該可以確保隻馬會keep住向前跑 唔會無啦啦調頭or停咗喺度

仲要阻撚埋我買果d馬
仆街啦

咁無騎士跑出個隻買左計唔計錢>???

痴撚線衝隻儀仗馬入去捉,等陣嚇親其他馬炒埋一堆,人馬都死幾件

小時不讀書，長大做記者

馬英九看手錶都可以寫一篇新聞
呢單對台灣記者都算大新聞

無人控制成個賽果咪完全隨機
雖然其實依家都好隨機

工作人員 : ON YOUR MARKS ~ GET SET ~ GO !
馬 X 14 :

可以整個裝置 , 同時間打落全部馬屎忽到

本身都會響鐘,嚇啲馬出閘走

打落屎忽度佢打橫跑咁點

而家1d都唔隨機

吊住啲草喺個頭前面🤔

你係指有得刨定有得造馬

騎師係用黎造馬嫁嘛

係咪唔識中文

回水

拉屎藏唔要騎師可以快幾多 ?

戇鳩台狗記者馬又唔識睇 仲要講咩騎師滾啦失禮人

其實係唔係跑到攰先會停，係咁兜住個圈跑

唔係隻隻識自動波跑到尾
有啲要一路騎先肯跑
唔係隨時停係到食草
同埋馬有唔同跑法
無人控制就用唔到最佳跑法
例如隻馬唔會自動留力去後面用後追跑法
禁就發揮唔到隻馬實力
跑馬睇騎師發揮都係賞心樂事

都即刻囉 仲邊有其他情況

坐包廂未仆街
有人騎可以避喎

佢唔肚餓咁點

垃圾台仔

冇騎師等於唔係運動,觀賞價值大幅下跌

騎師個落魄樣

雞巴之星證明左係隨機
點估到佢會無啦啦停係到
雷神不正當打鞭都無用

做新聞

墮馬直接當輸

.com.tw/news

d馬主賽前就知自己隻馬果日會贏，預先拉哂大隊入場，唔贏果日又可以預知到唔入場

澳洲有個馬評家講過,冇動物有型過賽馬

點解要騎師係因為d馬會鳩跑
有d馬會一路直衝唔識轉灣直接跑出條跑道

有時會停或者掉頭

嘩！你咁都留意到
唔畀個叻你都唔得！

on9

啲台狗少見多怪

多左騎師 而且騎師可以場場唔同
自然增左個變數令人難賭左
亦都幫人增加左個方法控制隻馬

咁掉翻轉講，冇一匹有騎師騎，全部自己跑你會唔會買？

每匹馬有自己性能，大把馬懶性好重唔鞭唔會走，轉彎ball out跑唔到直路，唔識留力…等等

騎師都係個好重要既variable黎，我覺有一定易賭過冇好多喎

其實好撚好笑 隻馬又識自己跑圈衝線 定係佢仲以為個人仲騎緊佢先搏命跑

配種馬唔係野生捉返黎

算中高風險職業

咪玩 貓狗係mutual Benefits
狼痴埋人 有野食又幫到人類先變左做狗
貓都係捉老鼠比人類收養有野食
點睇貓狗痴埋人都有so

咁所有圈養馴化左既動物包括馬都係嫁
但係人都知人類呢幾十年居住環境高度壓縮，連帶寵物既活動範圍都極度壓縮
你都識講以前養貓係擺舖頭倉庫捉老鼠，但依家係裝埋貓網困喺廿樓200呎籠屋，點睇都係虐畜啦

每匹馬有自己性能 唔識留力唔識直路等等 不同性能係馬同馬之間既variable 呢類既variable愈多 對賭仔愈有利 因為呢類variable可以比我地簡單分別到咩馬勁d咩馬唔正常

舉個例隻A馬成日唔識留力/直路係隻A馬問題 更加容易比你screen走隻馬

但騎師既存在係令隻馬係紀律上提升 反而隱藏左隻馬既性能 仲要每次唔同騎師控制唔同跑法 而提升左隻馬每一場跑既variable 而呢類variable係對賭仔不利 因為呢樣野令你唔可以從隻馬既過去準確分析到下場表現 即係今場配柏寶跑留後會跑快左 下場達玩放頭會慢左

馴化狼既初期同依幾千年黎你估有幾多隻唔聽話比人打死先至將佢地配種到咁聽話

少左百幾磅負重都跑唔贏

其實仲有一點好重要,D馬有機會調轉頭走,攻擊其他馬,撞底其他馬,甚至跳出欄外面,唔係賽馬,時速60-70公里撞到唔係講笑,非死即傷,
以馬主或者練馬既角度你都唔想隻馬用一次就傷,

一隻失控既馬咩都做得出,跳出欄掃底幾個人都幾係野

有馬試過拋低個騎師之後向馬房方向跑啦
無騎師一陣一出閘就返屋企

咁梗係實行方面好難啦 而且成個比賽方式都要改啦 好似賽狗都要加誘餌等等

係友真係唔識架喎

有冇香港鳳仙墮馬條片

佢地拎條命博架

我睇法似係（窮）人類比人虐畜多d

所以公平起見一個墜馬應該其他騎師都要跳馬

差點

記我有場跑到尾先墜馬
跟住跑第一個騎師控自己埋去
整停埋第隻

其實馬都係,一斷腳就

睇你點睇啦
亦有好多拉大隊入場，跑完黑哂口面嘅
入場留意下沙圈就知
只不過跑完個焦點落哂去贏家度姐

所以行船跑馬三分險

無騎師無技術 齋奔去高原
迫馬閘馬留前鬥後又或者拉住隻馬唔想贏
呢d全部都係人為

你跑2次100米，
一次空身跑
一次揹50磅跑

當馬係車咩

古時戰馬仲慘

好多會發爛渣屌個騎師唔識騎,練馬師唔識練,仲會話風水唔好

人地墮馬又話無左個騎師無負重緊係第一。人地話唔洗騎師又話隻馬唔識留放好快彎

想賭無騎師咪賭狗囉